既然你相信被自殺、棄屍係真嘅，點解反而覺得區選會公平公正公開？

DQ已經荒謬，成個港共都係黑，被自殺都做得出，選完拎個共狗贏嘅票箱出嚟點解做唔出？仲要盅個頭埋去選，休息撚民意撚全面吹風將黎明行動搞散，on99

因為泛民想要錢要議席
連杯葛同停止不公平選舉都做唔到
仲要叫人投票 幫個選舉增加認受性

選完下星期一定為選舉結果屌嚟屌去，黎明行動壽終正寢

因為香港人需要呢種信念

鬼post由佢沉啦
你唔撚撐泛民，單係阻止建制高票當選已經值得投票

ON9 幫你清concept 就打做鬼

其實我覺得都係，因為建製派有恃無恐個款，明知必輸，仲要去參選，我估會唔會出術，可能會投假票

E條都係一條戰線 點解唔可以盡力打 黎明行動係好好 我發夢都參加足咁多日 有傷係身都繼續出 但真係好攰好攰 點解唔可以E3日比機會大家轉一下戰線。我 認同對家可以做馬，但成場運動一開始我地就係劣勢 但我地都一直堅持，如果有戰線因為對家可以做馬，打茅波我地就放棄咁場運動冇得繼續！既然出黎投票極低，點解唔行埋E一步。區撰嬴左我地就有民意back up 輸左一樣繼續抗爭 直到煲底相見

光復香港 時代革命

推

因為佢種票可以令55波變贏但係唔可能種到票多過選民，而且唔可能咁多區一齊出術，你係冇理由放棄送埋嚟嘅資源

假票一定有，但你連張真票都唔投對家就連假票都唔使整

Sorry 打小左字

E條都係一條戰線 點解唔可以盡力打 黎明行動係好好 我發夢都參加足咁多日 有傷係身都繼續出 但真係好攰好攰 點解唔可以E3日比機會大家轉一下戰線。我 認同對家可以做馬，但成場運動一開始我地就係劣勢 但我地都一直堅持，如果有戰線因為對家可以做馬，打茅波我地就放棄咁場運動冇得繼續！既然出黎投票風險極低，點解唔行埋E一步。區撰嬴左我地就有民意back up 輸左一樣繼續抗爭 直到煲底相見

光復香港 時代革命

信黨

然後投票率新高下，建制大勝，政府會話市民已經同示威者割先會咁

風險係拉高左投票率，提高選舉結果嘅認受性同大家對制度嘅信任

其實正路應該係一日未答應五大訴求, 一日都唔洗選, 立法會唔洗開會, 係香港先咁撚ON9, 冇認受性既垃圾會仲開緊會, 不義既區選繼續選

唔使你提我地都知。監票機制係有，要善用。投票都係手段之一。請大家記得投票

我就係想睇吓個共狗政府又會做啲咩出黎

低質一毛

你既logic 係

既然人總有一天會死, 點解你仲要努力去生存 ?

樓豬你條 on9 總有一天會死架啦

點解你仲要出嚟 9up ?

行出街都比黑警掉落街添，
不如唔好行啦
行街會增加黑警認受性

垃圾post
一直講都係類似民意公投，理撚得佢係咪公平公正

根本係有人怕選唔到先要討論「投or唔投」呢d咁on9既問題

選住先同袋住先冇分別